星期五八點 去太子站等人

有三個朋友8.31太子站唔見佐
不如大家一齊去附近等下睇下會唔會搵到或者等到佢地 或者佢地去佐邊既線索 例如CCTV呀 目擊證人咁
大家一齊幫手做偵探 人多好辦事呀
文宣組 請進場

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

撤回唔係為咗俾香港人降溫；
撤回係要分化外國政客、媒體，
令佢地失去插手香港局面既意慾。

香港人
約定你

九月八日 星期日

12:00pm
遮打集合
(歡迎遲到，好過無到)

2:00pm
美國駐港澳總領事館
為《香港人權及民主法案》請願

唱國歌(美國) ：

揮國旗(美國x香港) ：

香港人，九月八日見

[831太子] 係咪要義士死得不明不白？

［核彈！8.31有新證據］人權組織留咗係車站拍片唔公開啊！幫手逼佢地交片！！

求幫推呀呀呀